[超緊急]有冇人知特快passport要幾耐

講唔到太多
親戚係外國重病末期
阿媽想馬上去見佢
但因為passport未搞到

想問一下
1. 有乜方法最快拎到証件出香港
2. 如果特快証件最快幾時同幾錢

真係好急, 對唔住1999
跪求

唔去入境處問？

幫推

輕輕幫推

SORRY,我依加上網搵一下
我完全唔知呢方面既野
屋企老母好緊張, 希望快D整到
我都係順面係度問一下
希望有好手人幫到我手
SORRY

好心人* SORRY打錯字

1. 你去既地方要唔要簽證
2. 特衰你呢d理由有機3日批到 當然你要申請特快

1. 要去倫敦
2. 特快的話需唔需要提供緊急理由? 例如國外醫生寫既証明?
同埋想問一下特快幾多錢左右? 我暫時未搵到

你媽有冇bno?

1. 唔洗簽證就拎到本野買機票飛啦
2. 要 你聽朝打去入境處問 幾錢好似上網有寫
同埋你媽子本身係無passport定過左期
再唔係試下1823問

暫時處理到, 唔該哂上面咁多位巴打幫忙
我聽朝8點再打去問清楚

無快證依樣野架，只有整個陣寫個理由叫佢快批比你，多數屋企事都會肯快批比你

你呢d人最無建設

唔識答就過主啦

認同